教育局：廣播道教育電視中心用地適合私人房屋發展

教育局表示，由於教育局的服務不斷發展，需要更多辦公室空間，而廣播道教育電視中心用地適合私人房屋發展，政府經整體考量後，決定將有關土地納入2021至22年度的賣地計劃。

教育局回應本台查詢時指，教育電視中心一直由局方管有，並與香港電台共用。有關土地1993年起已劃作住宅用途，加上目前教育局需要更多辦公室空間，鑑於有關社區的整體規劃、配套設施及附近環境等，適合私人房屋發展，政府經整體考量後，決定推售有關土地作住宅用途。

教育局去年因應港台毋須每年製作教育電視節目，所以收回教育電視中心，當時教育局指需要辦公室空間，要求港台歸還大樓。

教育局表示，經商討後，港台將於今年3月底停止使用教育電視中心，並遷離有關辦公室，教育局今年稍後也會遷出大樓，亦會安排合適的組別，使用港台騰出的空間作臨時辦公室。

中聯辦，國安公署同解放軍所有用地更為適合

痴撚線

起係廣播道咪即係又係豪宅

好近龍翔道，根本唔好住

宜家啲樓都唔係要黎住既

教畜局

呢集一定要睇

得閒就同附近啲朋友約飲茶
la salle 道d 富豪朋友
廣播道d 法官 教下佢地陽光司法

教育局變左做發展局？

RTHK《十大金曲》收皮

TVB 《勁歌金曲》獨大

[長文宣言 請推上熱門] 縱使天下已沉淪 但我哋絕不認輸

我屌你老母啦